---
title: IMDLN - Mentoring 8 Maret 2013
date: 2013-03-08
categories:
- laporan
- mentoring
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---

Proyek [Penghargaan Hak Asasi Manusia untuk Blogger (Human Rights Blogger Award)](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Penghargaan_Hak_Asasi_Manusia_untuk_Blogger_(Human_Rights_Blogger_Award)) oleh Media Defense Litigation Network (IMDLN) resmi ditutup oleh ICT Watch. Berdasarkan komunikasi terakhir antara organisasi pemberi hibah dan organisasi penerima hibah, ICT Watch menunggu (IMDLN) mengajukan proposal dan anggaran dana sisa proyek sebesar **Rp. 58.144.450,-** (Lima Puluh Delapan Juta Seratus Empat Puluh Empat Ribu Empat Ratus Lima Puluh Rupiah)
